只要有心 人人都可以係警察

唔使證 求其有張紙放係右邊心口
再加電單車頭盔 同揸住黑色長條型物體就得